長者打科興信心滿載： 政府唔係害你，係益你！

本港在12日內，出現4宗接種科興疫苗後死亡個案，另亦出現多宗接種疫苗後嚴重異常事故，但部份市民仍然對接種疫苗充滿信心，今早有市民繼續在葵涌林士德體育館接種疫苗，其中何伯打針後表示，「政府唔係害你，係益你」，認為應該要接種，便笑着離開。

拒透露姓名的長者認為疫苗一定要打，更稱「政府唔係害你，係益你。」

愚民樂 閪政府

咁客氣
我粗人受唔慣
留返俾你

Push

push

做啲脫離支共魔爪, 重刷首抽

含笑九泉

咁多媒出嚟宣傳

其實對住呢d弱智都已經冇咩好講

每日一篇

而家唔死
遲下生不如死

每日一科興

生命遠離左

政府唔係害你，係益你

林鄭益你含

你開心就好

保持樂觀係好事，死都死得安心啲

益你 早登極樂

natural selection

樂觀啲，重擦首抽之後下世可能係美國人

余文樂老豆真係走在看透世事既尖端

笑著離開

沙地阿拉佰打左科興疫苗一半人以上，但感染人數冇乜點跌

笑著離開笑喪

打多劑啦咁。唔好浪費政府好意。